我後悔依㗎變到咁

中學果陣時鍾意咗一個女仔6年，就叫佢做Z，曾經係中四果陣因爲鍾意到攰，鍾意咗另一個女仔，但好快之後發現原來最鍾意都係Z，到中五既時候係佢生日同佢表白，但失敗咗，之後超sad咗一段時間，到中六嘅時候覺得表多一次白啦反正都最後，係運動會同Christmas party 影過好多張相，當中都幾sweet，之後果段時間同佢關係算好咗，傾好多不過次次都係我搵佢傾，但係呢段時間又有另一個女仔出現，就叫佢Y，佢不斷咁親近我不斷咁對我好，唔知點解我好似俾佢吸引咗日日同佢一齊出去食野行街，到最後真係冇再鍾意Z，日日同Y一齊仲要俾Z知道咗，冇幾耐畢業禮果陣送咗個公仔俾Y但望到Z眼神嘅時候好唔開心好失望，但果一刻我冇理佢一直理Y嘅感受，以為之後可以擺脫A0啦！點知一直都冇一齊，而且同Y相處嘅時候發現原來同佢根本唔夾，之後佢都同我講我同佢根本唔啱就變返普通朋友，直到最近我先好掛住Z甚至想搵返佢，但係我已經冇咗鍾意人嘅feel，大家覺得我點做好

以為Z最後拍左拖

中學啲就puppy love都好攞出黎講
我相信人地女仔已經唔想諗起

扑哂3個先算

叫雞清醒下頭腦🧠

爸爸話，讀好啲書，上到大學自然有女嫁啦

佢依㗎有冇拍拖我都唔知

佢同唔會咁絕情掛

呃人嘅野邊個會信

兒登

搵返Z
反正你可能同Z都唔夾，咪試吓

專心讀好書先啦 日日掛住溝女拍拖
人地女仔離開中學大把世界 你就日日情聖上身諗住啲XYZ
我係女都唔so你
你個啲咁嘅puppy love大把人都有 其實真係唔特別 人地都係得啖笑

同Z幾夾㗎有夫妻相

讀緊啦，想轉去同佢一齊讀

想搵返Z但又無左鐘意人既FEEL 即係點

你真係鐘意人定純粹想快D有拖拍呀？

專心讀書
呢個世界大把女
發展自己興趣，培養個人魅力
自然緣份到

前提係你的樣子如何
只要唔係爛面，平時乾淨企理 就大機會啲

兩樣都唔係，想同佢培養返感情先再算

做緊，學緊彈吉他
爛面就冇，鼻就有少少

?
Z咪講左唔鐘意你囉， 你表過白但係都失敗咗啦
你話嗰啲咩眼神好失望全部都係你自己ff出嚟

其實除左Y同Z之外有無識到其他人⋯？
呢一刻你都唔係特別鐘意Z點解唔搵多D人培養感情

唔係自己ff，係之後聽佢身邊朋友話返俾我知

因為真係無識到其他人，而且係Z到用咗6年嘅時間，難免會唔捨得